覺唔覺得窮人生仔正仆街，無錢買樓學人生四個仔女！

我父母就係d咁既人，有無網友都係咁,父母唔識教又亂生仔，無錢買樓學人生仔，搞到d仔女陪佢受苦....

唉

諗住遲下要同父母反面搬出來住，真係忍受唔到佢地唔識教仔又學人生仔既文化

生仔真係要考牌..

咁講啦，睇下佢地有無盡自己能力去養你教育你
如果無既，拿拿聲揾多D錢搬走好過

你又生四個囉

問你四個仔女攞錢就會發達

Btw

好快成個社會都係你低賤家族既基因

我都多兄弟姊妹

但我哋有樓

認同
就係樓主D仆街父母生左成竇仆街仔女出黎

細個有冇自己一間房

建議窮人生既仔女應該攞哂去人道毀滅包括樓豬

我都係，但會唔會係你自己都有問題？父母窮又點？你有能力既，應該去改變，當你能力低既，你可以兄弟一齊申請公屋，考紀律部隊都有宿舍住，再儲下錢買樓又得，自己垃圾就賴父母，你反省下啦，你千祈唔好生

父母廢都無辦法，
我父母都係廢，
唯有自己努力d追落後，
同埋識諗d，
唔能夠為下一代帶來競爭優勢就唔好生。

咁窮嘅生都總好過on9嘅去生

你就係若干年前嘅我

哦

我一早就搬左宿舍住啦！ 頂唔順！ 唔明點解要生四個咁多！ 但又唔肯排公屋，係都要買層200呎爛鬼唐樓！

痴撚線！

我反省左所以而家積極學習英文讀大學，但有時屋企運靚d既恤衫都比唔起，有時鄒哂要用熨斗都無位擺，唯有唔用，由佢鄒！ 正所謂人靠衣裝，佛靠金裝。要著得好好睇睇先可以比到人信心...

所以我部署再過多兩年就同屋企人反面！

唔同佢地一齊住，最衰單身排公屋要二十年啦痴撚線政府！

大學生出來都前途暗淡，唯有埋怨完就做野！ 繼續學好英文搶成績！ 將來同父母反面！

你知社交生活、衣著係幾咁重要啦！
我爸媽仲要係文盲......

乜都唔識.....

我都係靠自己20幾歲先學英文追上來去讀大學....

但眼見同年人比我成功好多，個個都係1個、2個兄弟姊妹時，都不禁自問我父母真係亂生仔出事...

屌，痴撚線！

我唔明明知無能力做乜要生咁多仔女出來....

搞到而家排公屋又唔係，去搵錢又比人食一堆租金
Fuck you mother!

我都係4個其中一個，一早入左宿舍住，都廢事返屋企

細細個到大都無自己床位！

No ! 訓地下架...

房比女仔用左...

我要瞓客廳

Yes 所以我死都唔會再生仔害我d 仔女，中國搞一孩政策，計我話香港要搞零孩政策，窮人一律唔準生仔，學新加坡李光耀思想

究竟有幾仆街既父母至生到個仆街仔去咒自己仆街生咁多仆街仔出黎
我都想見下

女友家姐生兩個拎綜援
拎左十年都有
屌你老母閪

我覺得公屋又好私樓又好 要確保小朋友有自己一間房
果間房除左有私隱 仲係小朋友帶朋友上去玩既聚腳地

認同窮真係唔應該生，以前年代唔識避孕都算，宜家真係都唔明啲人諗乜

窮人生一個就叫仆街

生四個直情係要立即落地獄

真，慢慢大個就要私人空間，如果間屋細又成家迫埋一齊，係會有多拗撬，又容易有情緒病，對大家都唔好

香港大部份樓
無論公屋居屋私樓最多都係3房
要一人一間房最多生2個
生3個已經on9
3up會俾人笑係農民

網友
樓豬咩年代人

Agger

不過好你少少 三個

諗乜? 咪就係分散投資 搏其中一個發達可以收成

佢錫你就算啦，唔好怨啦。

點讚 完全認同 你講哂我想講既野

我媽咪係d農民
DNA!
今年諾貝爾經濟學獎得獎人都講過啦貧窮人先會用生仔當中六合彩咁樣去贏嘅彩票

個諾貝爾經濟學獎得主仲話貧窮生仔係會越貧窮因為只仲量不中質

慘
你阿媽咩背景
你話佢哋係文盲
係咪大陸農村出世之後喺大躍進文革逃港嘅難民

公屋

G2000 d恤衫都係100件
買左好多
樓主想靚成點

想追仔囉，屋企生左4個都係女，抵死

Yes! 同習近平同一年代

1979落來香港

咁佢哋點搵食？
小農DNA真係害人不淺

做地盤下欄野

好明顯係啦！ 將d仔女變成一隻隻股票分散投資

窮人生仔要考牌

床位都冇咁你慘啲
我好啲都有碌架床 不過好想要自己房

屌 完全係心聲 一間房好重要 讀書時期溫書都要啦 房都冇間成日要出去溫
成日見人地可以搵朋友上屋企玩就羨慕 自己屋企唔比得人上黎
平時心情唔好想喊都冇地方哩

同意，但係要生仔果啲人會講：我細個都無房啦，成家迫哂一齊都無野架，咪又係咁住，我慣左喎